二手ps4換二手手提電腦

有部ps4 8，9成新 連幾隻game 一個手制 好少玩 （圖後補）
換部手提電腦比小朋友做下網上功課
Please Tg

補圖

Push

換部1500既notebook,返黎開到機都偷笑啦

8 9成新係點計出黎

肯定又係D臭閪老母賣鳩個仔部PS4